[1Q題]點解賓州d毛係攣既？

3頁後開估，睇你班on9仔都估唔到架啦

特郎普搖擺賓州

毛髮
因為 無法可修飾的一對手

周健全老師有講

請google

天生
你搵到直嘅當我錯

答案係b呀

暫時未有人估中

因為唔係直

因為長期被底褲欺壓

點解鳩毛係攣呢個話題就好似有雞先定有蛋先一樣。
不過近年考古學家就有新既猜測，可信度相當高。
相傳係巴比倫文明時期，男人係有分攣鳩毛同直鳩毛既。由於當期時攣鳩毛既男人被人認為係怪胎，不舉既象徵，所以攣鳩毛既男人係當時社會地位低。甚至乎所有女性同被直鳩毛既男人獨佔。

攣鳩毛既男人因為受到長期既擠壓，對直鳩毛男人一直懷恨在心。終於爆發左人類第一次鳩毛大戰。

本來直鳩毛既男人係戰爭上一時佔優，但所有女性突然之間都支持攣鳩毛陣營。何解？因為同直鳩毛男人扑野太痛喇！考古學家表示當時大部份女性既屎忽都佈滿一個個小紅點，相信係直鳩毛男人屌閪果陣留低。

由於失去女性支持，直鳩毛男人無法繁衍後代，直鳩毛既男人亦慢慢地係世上絕跡。成為當今考古學家和人類學家主要研究範圍之一。

以上純粹鳩噏

我都未撚見過1Q題有咁撚長嘅答案

屌你老母我又真係睇曬

因為樓主條j得1cm (扯完）
如果啲鳩毛係直的話就會完全遮晒條j

圖呢屌你

好撚on9 但笑左

多謝賞臉